S8 plus用家撚過S9 plus之後...

屌三叔食撚屎
同S8 plus近乎無分别
最on9係竟然行4GB ram?
屌係我睇錯定你搞錯
夜拍係好撚勁
但屌你我就算一向對影相有要求都唔需要到咁撚誇張
以前我係一年換兩三部機
睇黎今年終於可以慳下錢喇

s9 plus係6gb...s9先係4gb

iPhone 6 個樣同iPhone 8 都係差唔多， 兩代換一次樣就夠

仲有人用三叔D電子廢物

我錯sor

太勁又要俾你屌

未玩埋ar emoji 你都唔會知s9有幾勁

唔會廢得過蘋果啲戇鳩設計

其實呢個世界唔係得samsung同蘋果架

架你老母

弱智小朋友

咁邊部好

好話唔好聽 佢個定價小米都好過佢

我都睇到r晒頭

又要講唔出 又要話唔好

想用an狗咪考慮下LG

華為近期都唔錯

死返去5P啦 架你老母咩 㗎啊

14萬幾UID就死開啦 連高登AC都未必有
係咪睇肥絲睇得多開始弱智呀

無人迫你買,佢唔出新機點同股東交代,點都要做少少更新當新機
三星隔代買是常識吧

講到自己有高登ac噉咪又係打5p字 收皮啦

自己咪又係咁 學乜撚野人捉 既你老母咩 嘅啊

唔好on9啦小朋友 我大撚把post係高登開

呢樣真 samsung隔代部機會好左
不過我有偏見又好點都好 呢個定價的話
大把好選擇 尤其之前仲要爆炸

咁佢又有咩好？

不如你講下點叫有進步啦,吊你就識吊,建議就無,一部手機可以望有咩突破呀?

IPHONE 咁有創意都係出番同一代同一舊野渣,最多都係出部M額

S9+ 相機勁左又話唔需要, 睇怕S9+ 有Dolby Atmos 雙喇叭 你又係話無用架啦

要有分別最好IOS 換android下年又換返IOS

s8有d似當年s2 s8夠做

爆炸肯定唔會,我覺得佢電池方面而家做得太保守
quick charge唔敢用太快,電量容量都唔敢用太多,NOTE7爆炸影響深遠
三星只會愈賣愈貴,咪不過一樣咁多香港人買,出街一大堆人用S8+/NOTE8

你應該慶幸買咗s8+, 唔使再一年換幾部
我以前都1年換1部， s7e之後今日訂咗s9+

用緊S8/S8+/NOTE8真係唔好哂錢換,基本上無提升

S7 EDGE而家應該係倒水電

不如你講下samsung你覺得有咩好
我一定針對 耐用度 同埋 價錢
同期出機 一部LG V10可以玩到近兩個月 V30先換機
而大部分用SAMSUNG已經換左2,3部

當然巴打你會話個人用法各樣唔同有差異 但我睇左好耐
Samsung幾部旗艦 包括我以前自己都係Samsung仔都係一年鬆D就已經開始出問題

同樣價錢下其他廠出品反而耐用

不過我真係最唔明 點解明明有其他廠都用Samsung料出機 但Samsung野會快收工咁多

Samsung大部份用一年之後,一係倒水電,一係LAG到你想換機

Samsung 有smart octopus同mst
壓力感應home button， 淨係呢樣都好過其他廠

睇你點用 電子支付係香港根本無咁盛行
的確好過其他廠 但有保留係咪加好多分

壓力感應home button 我認為會退落黎
好多廠都出緊mon內home制 實體制會慢慢變時代遺物

無倒水
用咗唔夠12個月返廠免費換咗一次電

都唔係實體制

Ok 呢樣我搞錯

收皮啦 v10 未燒底版 只係因為你好彩

咁samsung唔lag唔倒水都係你好彩

電子支付好用 只係你唔用

我無話我唔用喎 我係話香港未夠盛行

地鐵可以用 巴士又可以用 基本上唔使再帶銀包

根本買泡菜野就係為左平，攞五六千銀買泡菜野都唔知咩心態。你等韓國機更新就更加唔洗黎。買部Sony HTC 閒閒地都用到兩三年。

Ok 係好用 但耐用同價錢都認為無得比較

其實巴打samsung fans?

其實s7 s8 兩三年捱唔捱到？

我last用到note 5
聽朋友既講法就部分得部分唔得啦

今次想出s9+, 用緊iPhone 6

LG v30 都要5698， 其實差得唔遠
我唔係，只係睇你哋班idog唔順眼， 不停地話人哋係垃圾， 但係人哋就好多優點你哋又唔講， 每一間廠都有優點，iPhone 有ecosystem，LG 聽歌好 wide angle lens，pixel 影相靚 stock android

起碼三星無跟住玩m額

五六千都叫平

主要唔係硬件捱唔捱，係個濕鳩UI改到龍飛鳳舞。認真硬件就間間廠都係果D料。系統問題同造工問題先係問題。唔值咁嘅價，加上更新速度同唔願意更新舊機，泡菜機真係留返俾C9用。D錢夠你買成百張八達通。

咁話拎五六千銀買泡菜野唔知咩心態囉。即係咁撚貴呀

iPhone X都要差唔多成萬

今代iphone 真係太貴

貴過架電腦

仲有3.5mm
無突相機

自從＊＊＊重劃世界地圖，香港居然仲有人繼續買

只可以怪代理垃圾

v10玩到v30
v20出嗰時都死咗底版啦
利申:前v10用家

其實對 S9+ 有興趣
不過個價唔平，要觀望一陣有無伏先入手

如果最後評價唔係特別好，可能買 note 8算

班i狗真係好鬼煩 自己圍內傾三星邊部機好又無串人都要走出黎搞事

我都係咁諗

Iphone 6s 7 8 都冇乜分別
個design仲要用左4日

我用緊HTC 10 先打算轉

tech 果班Youtuber 反應其實麻麻。

比起上一代，唔算大突破，有s8 真係唔洗轉

揸 S7, 粒電開始虧
心郁郁想轉
諗緊 note 8 定S9+

s9邊到一出就有優惠

同樣諗法，對Dual Pixel+960 FPS超慢動作二合一好有興趣，但唔知點解硬係覺得S845會同S810/S808一樣重鑊氣，所以仍然觀望中。

845無問題 出事既係9810 耗電表現仲衰過835
香港行貨845都ok既

唔好講撚到香港三星無責任先得架

咪講香港三星代理垃圾囉

即係三星無責任？

成件事最大問題係三星。

唔只一次同人講香港大貨無事果批。

User id no. 都有得用嚟威

同樣10nm 845效能強左 電無加大
姐係倒水機會大 起碼無835咁強續航
個人意見

s9+同s8+差唔多

s8+ 用家lm

ifanboy食撚屎

等睇深入評測 我覺得會弱左個續航力

YouTube有好多

仲有好多你呢啲講嘢完全無營養嘅廢物(ifandog)

熄咗登乜都睇唔到

個價同note8 初頭有得揮

對齋買機 唔想綁台plan 有少少卻步
大舖齋機減好少 局人上台

除非未用過s8 note 8 會有大意欲換機

可以嘟八達通真係冇得輸，喺google pixel有行貨之前，都會考慮三叔多過其他an機。

今代用a75&a55
唔係上代a73&a53
我諗續航持平

無M字額，有3.5，NFC，無線充電

其實samsung係手機界嘅清泉

外國做咗test，續航同S8差唔多

小左一個鐘 都唔小啦 同埋想知埋佢測試方式
因為如果貼近我既用法好難用到 8 9個鐘

冇撚左3.5mm真係接受唔到，sony又係

上面個條傻西只係井底之蛙。
或者，根本連買部新機o既錢都冇o既傻西。

9810 定845
睇大陸評測 9810今年食電好多

上面已經講過晒我既意見
睇你都係samsung狗 比人話兩句Samsung就出黎護主
講撚左 呢個世界唔係得Apple同Samsung

右講撚咗未

成班傻閪以為用apple機好撚高尚

別傻，用6千幾蚊去買部電話 我要求係起碼用得開心。 i狗又好，an柒都好。
買之前其實我冇了解太多，用後發現比以前改進好大，垃圾跟機app唔使root都解決到，所以連root都懶，我唔打機，滿電頂到30小時，已經ok. 但我未見過ios可以頂到24hrs, 包括我過去歷代三叔手機產品。
ios使我唔爽已經唔係第一次，再睇市面上除左ios試品仲有幾多選擇係用得happy?
我比錢佢賺仲要我護主？ 你地低質唔代表所有人都一樣。

對於我黎講， 圈子世界o既人開支酒都過皮，身邊朋友一萬幾千買部電話都係冇乜知覺，當然隨身一部iphone x + 其他手機都唔少。選擇3叔，只因我真係無法接受ios o既霸道，同時又冇第個品牌可以掉係台面應酬時唔會比人笑用埋o的濕鳩垃圾機而以。

出部s8+ 3個月爆3次mon你估我唔屎滾？ 但點都爽過拿部ip8 係到打飛機來得實際。
起碼，我試過係飯局成部note8 +s8+ 同班渣ip x o既撚樣賭氣直接掉入冰酒桶5分鐘拿返出黎乜事都冇，收哂佢地皮。

如果你仲係認為一部手機等於你人生所有o既話，sorry我搭錯線。